[死黑警］黑警打暈左示威者

死黑警我屌你老母！

推

Push

點解冇白車

事前沒有衝突，黑警主動揮掍

係咪比人禁左係地果個

現在急救緊。。。。

立場影緊個個？

好彩有記者，佢地先收手，如果唔係打撚死人

唔係警察黎咩

如果黑警打死人......

班狗打完人即走 !

立場更正左似示威者

推！

醒返都唔知會唔會變智障

撞

示威者來屌你

嘔白泡

林鄭用警察出賣香港人

黑警死全家

我喺上水
唔夠裝 唔夠人
仲要喺三叉位等比人包抄拉人？？

醒返啦

親眼見到有嘔
但神智清醒

推呀！

咁樣打一下一定嘔

蘋果live講緊

打完人就退防線dllm

仲瞓喺地，起唔到身。

Sigh

警察初頭拒絕急救員進入急救，話阻礙警察做嘢

舉盾連記者都block埋

屌你老母死POPO

黑警發洩party一撚野

蘋果live!!!!

係咪仲急救緊個個

好似播住佢抽埋根

係

佢係咪想講阻警察殺平民

屌你老未，警察痴撚左線

見人就縮
重想屈示威者

聽日沙田一定要岀！

真係屌佢老母
無法無天
根本唔驚7你 邊撚個會查我

死黑警不得好死

推呀屌你老未

有救護車到

要帶少少物資同裝

屌，有冇搞錯呀

Agger

放上台灣小英FB
等台灣帶頭 BLOCK9 班狗同高官 去台灣加移民

1)傷者本身呢就係到咗地然之後畀警察制伏反鎖扣住佢

2)啲警察唔知係咪自己都中咗胡椒噴霧咁樣對眼呢都係紅曬嘅

3) 原本呢就警察妨礙呢個救護去為一個傷者處理， 但係有記者嚟到之後呢警員態度180度轉變除低個防暴頭盔畀佢墊住

4) 扮咗一陣好人幫佢急救之後呢啲警察就走咗喇

屌你老母
成支警隊拎去人道毀滅算啦

再搞落去，就黎黑警殺人都無事

唔還手的報應

和理非都變前線dllm

向清河邨行，再過彩園，但幾遠下

打人個兩個警察係人群消失左

林鄭仲好意思喊？！！屌佢老母！！

有冇拍低點打
俾小英睇幫佢助選

sor
睇到一半走咗出去
等我仲開心左一陣以為係狗

好心痛

好想睇林鄭2個仔死啊！快啲有報應啦！！

一直睇頭播！
睇到好燥底

屌你老母黑警

屌你老母點樣追究班仆街

無法無天

死黑警

根本冇可能
全部都係自己人
你點入

屌你老母
再咁落去 真係要打狗
由期唔撚出示狗牌個批

屌

黑警心理變態

事前沒有衝突，警主動揮掍
市民嘔吐
警拒絕急救員進入急救

咁樣？

成立獨立調查委員會！

好撚仆街

屌你老母仆街警狗

Pish 推到有片，聲討黑警

屌你老母 黑警

班仆街知道打到人半死就走～

屌你老味好撚嬲

屌，條女比黑警打到休克...

即係扑完無拉？

克警死全家！！

好撚嬲呀

廢
用地用拳
你用口
on99

啲黑警真係打人打上癮
打過返尋味

PUSH

黑警打完人仲要扮好人話用頭盔墊住佢
最後走埋，屌真係打完人就唔使理

屌你老母，死黑警，打完人，一知出咗事，全部上車快閃，不知所謂。

再加人少就想不理傷勢搭人
見人多就扔傷者不顧

應該係因為太撚多記者影住所以唔夠膽拉人。
個受者仲要暈左

仆街要推

佢地愈打我地就愈撚嬲，反佢地班狗就反得愈勁

有冇人認得number

蘋果訪問個女目擊者
女目擊者指打到佢爆缸之後兩個黑警壓住佢上手扣
市民開始圍住佢地就扮好人話要幫佢急救又除手扣又比頭盔佢戴 之後就鬆左人

比較想睇佢地冚家長命百歲 百病纏身冇得醫

未諗到原因拉

屌你老母死黑警

告謀殺

係
吹咩？

基本

黑警正仆街,打傷人就走佬想甩身白車都唔等.

屌你老母

柒婆聽日又要出黎譴責

目擊者仲話啲狗圍咗陣之後，扔低傷者話等救護之後成班徹退

Dllm 見傷者有事即走

唔會。暫時呢個世界都仲係做壞人結局比較好啲

希望林鄭要長命百歲，希望報應係佢2個仔度，要佢白頭人送黑頭人，冇仔送終！！！

女士跪求停手
然後PC 2264失控向前揮掍打人
女士嘔吐，一度休克
警拒絕急救員進入急救

完整經過？

點警車 小心

Dklm個休班警自己認埋老強都放得生
你認為法律重會幫到香港人

21號幫佢開年

當佢豬西緯咁告

CLS

係見手足人多先縮咋

出律師信

推
有無片

其實已經係

屌死你老母臭閪！手無吋鐵都打到咁！

刑事冇可能告得入
要警察自己立案 再上doj做檢控
點會charge得入

香港人又出糧比警察打尻自己 起薪兩皮半年年加一千日日打尻市民 都咪話唔爽

仆街！！！！

仆街地說
大家可能都有個諗法
就係終有一日黑警咬死人
會發生咩事

佢地已經無視傳媒

邊有number

痴撚線
黑警死全家

可能最近貼太多狗相
佢地依家嬲到發癲

黑警死全家 老婆老母都係雞

cls dklm

而家點？上左白車？

賤撚到。。。推！

2014 7警同扑人sir唔係影到正都唔打算charge

好似話見到個示威者死下死下即刻閃咗去

This?

肯反抗未呀

和平與愛報應?

係依個制度一面
除咗打撚到黑警陷家剷
我唔知香港人可以點樣自救

[有片] 狂暴黑警一棍一棍扑落去只著一件TEE既瘦弱女仔身上

痴撚線 打到休克

[學術分享]今日教大家點樣整套索捉畜生

刑事要告要差佬立案，根本呢個制度就係on9
2014係因為影到實一實，影埋號碼所以先唯有告
如果唔係交代唔到

死警死全家次次見人就打，過份暴力

個頭受到猛烈撞擊後嘔有機會係腦震盪㗎
仲阻撚住急救
傷者有咩事係咪一命賠一命呀屌佢老母！

屌你班死黑警

屌你老母 去和理非都要 full gear

係，所以無號碼根本落唔到charge
而且無人咁好心機逐個打人去追查

打撚到人爆缸咪撚扮好人
嘔唔嘔心啲啊
而家黑警想殺人啊！咪撚玩啦

基本上都冇
你打俾人周到嘅
100%入襲警
但黑警打示威者
100%連普襲都告唔入
所以唔怪得啲人唔出手
成本差太撚遠

再係咁和理非遲早有示威者比人打死

黑警，我屌你老母

犬唔係自己身有屎
自己致人身體嚴重受傷
點會驚到要撤退

屌 黑警真係痴撚線

冇人想出現呢啲事
除咗警犬
佢哋唔係人

佢地完全失控 猛咁打

總有日黑警再發洩會真出事
雖然唔希望發生

想問一下，之前有隻狗話另一位同事無執行緊職權，所以無需要出示委任證
咁但係我見到佢身上有槍
咁係咪有理由懷疑佢藏械？

用軟實力，繼續起晒所有狗底

係腦出血

有冇最新情況 有冇事

佢老母比狗扑完？要咁對示威者？

重有，當時監警會的人有的尊嚴，唔比黑警亂黎，宜家換晒的奶共走狗

佢地知香港人唔會還手
淨係識講人地full gear我地打條撚
唔會話我地團結見到身邊有咩就用咩做武器還拖
所以每個星期班狗都有一日可以將自己嘅怨氣發係香港人身上
就黎發展成有一個星期冇香港人比狗打爆頭先叫新聞

屌仆街 黑警正仆街

屌黑警

推文宣組要比大家知道真相

ICH果類

有冇人知上水仲要唔要人？

搵日再圍多次狗總

push

唔係
總之腦壓高
要去有腦科嘅醫院

死警畜屌你老母

屌 咁撚叻咪去打水貨狗lor
打香港人做乜撚
仲要對頭 dllm

有冇片

［畫畫JJ] 題目：警察/警犬/黑警

果時仲叫有啲黃碧雲果啲

女士跪求停手
然後PC 2264失控向前揮掍打人
女士嘔吐，一度休克
警拒絕急救員進入急救

係咪？我無睇Live

唔係唔會還
係還手成本太高
你估空手巴唔想還咩 13拳好易捱？
因為香港自衛原因係唔當脫罪理由
100%刑事坐硬走唔甩
但黑警由落charge都有機會
民事要自己搜證撚做到咩

有無片

咁撚嚴重

721集會完就去埋狗總

咩嚟

咁你又去左邊？咁得閒係到上網

有冇人知上左白車未

乜柒急救都冇用
要去醫院搞
比唔比人拉都咁話

屌你老母根本係想打撚死人
仆街黑警死全家

香港條自衛法係好撚on9
要一拳打到襲擊者失去戰鬥能力先叫合法
但根本冇咩可能

其實新運路去上水警宿三分鐘都唔使！

會死㗎喎咁打法！！！

根本下下 由上而下 打頭 致命武力
班黑警想殺人

我無野講我無義務解鎖電話我要見律師我要睇醫生我唔會簽任何文件一個都不能少人無事先可以做世界冠軍

好撚狗，一話完左遊行即刻衝入去大隊亂打人，好多唔關事嘅人比黑警打完仲拉左，有女人有小朋友，連散水嘅機會都無
另外有便衣黑警食左警賊自己友嘅胡椒倒地要急救，等睇Tvb又話市民打警察

甘變態！！！

必到，我係和理非都睇唔過眼

DLLM

痴撚線

圍已經冇撚用！

有no就追到佢去天腳底

根本想殺人 死黑警

屌 又黎呢招

狗總無撚用
聽日沙田大家齊裝出發

死黑警狗

我知我咁諗好衰仔
但如果警察真係有朝一日打死人
真係成個政府都推得翻

屌佢老母

走左個下先仆街

黑警係上水廣場天橋失控用警棍打人

Pish

嬲到唔識形容 狗都不如

建議更換所有遊行旗幟由膠棒換成實心木棍或者硬身竹杆，呢鋪大家打online game要預備開佢波啦

沒一隻警犬是無辜的

太睇得起港豬喇

有片有時地人既埋一埋黎

[集中證據鋤死黑警]民間自發警察濫權報告

手足，咪撚再捱打

be water,夜咗，就好難走

無人搞佢亂噴 行人路退乜撚野後

黑警我屌你老母

痴撚左線

我已經投訴佐呢條仆街

想炸死班仆街警犬

香港警察,無事打人,有事鬆人.

Sor 錯手負評

建議下星期圍狗總要佢血債血償

唔想等

大家都想要一個低成本零傷害嘅抗爭
唔係話理想化唔好
但係現況依本唔容許咁理想
如嗰低成本可以成功到16/6就己經成功左
我好欣賞空手巴堅定嘅信念
但同時我亦為呢種信念而感到絕望
要抱住成本高而不為嘅諗法去對抗惡權嘅話
就算依家full gear 嘅係我地都好
大家都係會怕事而一次又次咁比班狗傷害
如果大家目標係香港嘅將來
以抗爭成功為前題嘅話
根本唔會在意比人落charge
因為全世界都知道錯在港共政府
唔會有一場成功嘅革命會向抗命者問責
除非大家覺得我地呢場仗冇機會贏或者理不在我方
否則抱有包袱將會係革命失敗嘅最終原因

黑警作惡多端

我屌你老母

衝你老母

又block記者又block救護 連狗性都冇

屌你老母 死狗乸

唔好有事呀

幾時死？

推爆佢

呢班黑警, 禍必及家人, 我話既

還拖啦屌你老母

係咪依個人？定第二個？

推 dklm

打不還手 香港加油

片呢

死黑警殺人呀

死黑警全家俾狗屌 過街老鼠

禿鷹可能會咁講, 盧狗只會話係現場指揮官決定唔關佢事

就咁企喺度都俾狗打呀，衝你老母。
你咁講等於叫人驚俾人姦就唔好出街。